大家點睇真係有皇天擊殺呢樣野？

老師又中

兩次撐警集會又大雨
真係信

on9造神運動
將自己變成洪秀全咁款

大快人心

真係皇天擊殺

大家可以弄假成真
不斷詛咒,等班仆街信有報應都好

今日係觀音成道日